[Splatoon2] 你會選哪種調味料呢？美乃滋 vs 番茄醬

你會選哪種調味料呢？

美乃滋 vs 番茄醬

在此通知祭典即將舉行的消息。
題目是「你喜歡哪一種？美乃滋 VS 番茄醬」。
這次是由兩種活躍於各種料理的調味料所進行的對抗賽。
如果要在兩者之間選擇其一，你到底會選擇哪種呢？
活動時間將於 2017 年 8 月 4 日 14:00 ～ 8 月 5 日 14:00 其間舉行。

另外，本次祭典的題目為全球統一。因此即便各地舉辦時間不同，全世界依舊會在這個周末舉辦相同主題的祭典。結果統計方面也會依照日本、北美、澳洲／紐西蘭、歐洲等地個別計算，不過還是會公開各區的統計結果喔，敬請期待。

正評：美乃滋
負評：番茄醬

錯台 自膠 請去第二個post

屌你兩樣都咁好味好難揀